\documentclass[a4paper,12pt]{scrbook}
\input{styling}
\begin{document}

% Globale Definitionen
% \newcommand{\name}{Inhalt}
\newcommand{\mainTitle}{}
\newcommand{\subTitle}{Für technische Berichte}

% Standard Titelseite
% Für spezielle Darstellungen siehe http://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Title_Creation
\title{\LaTeX Vorlage}
\author{Fabian Saccilotto}
\date{\today}
\maketitle


% Inhalt
% \includeonly{Wenn momentan nur diese Dateien bearbeitet werden möchten}
% \include{Vor diesen Dokumenten wird eine neue Seite eingefügt}
% \input{Dieser externe Code wird direkt an dieser Stelle eingefügt}

% Verzeichnisse
% Programme für Bibtex Verzeichnisse: JabRef, Citavi
%\bibliographystyle{Styledatei}
%\bibliography{Bibtex-Literaturverzeichnis}
%\listoffigures
%\listoftables

% Index
% \index{Eintrag}

% Umstellung auf Buchstabennummerierung für Kapitel
%\appendix

\end{document}